美股認真討論區 CDVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推一下

留名

熔斷未

跌多啲喇 要入貨

鏞...

跌撚死班少年股神

好眼瞓又想睇吓回成點先入貨

入得了

返去讀書啦屌你老母

揸咩

入左邊隻

熊來了

難得搵到燈

唔夠唔夠
跌多啲呀

唔好講出黎啦

小聲d

今。。溶

唔好gel 住呀。。。

CCL 23蚊入左

tvix價值投資

唔俾走咁

坐幾個月

幾多本先可以每日-100

應唔應該溝

訓覺囉 個人建議未放TVIX既 小心D 睇黎今日最盡162

坐幾個月咪升返 驚咩

0.2末日put0.4賣
輕鬆100% return

又撚淡友

上星期心想set 18.6入 mgm，手殘set19.6入左有日盤前佢21我又受左傷冇睇市，而家日跌到我胃痛

可能破產股無得坐

希望你唔係炒破產股

還記得fg第一個月撞正小股joy輸幾皮（正股）

每日輸$100
個本應該有$10000

我都係咁諗 每日跌100 我整係諗到sqqq 破產股

RTX $66.8
BA $194
AMD,$54.9
MSFT $195
NET $37.1

留唔留好?

全留

收到

同你差不多 少少都覺得肉赤
本唔多，純粹試吓玩先

我同你幾似
原本sell 1000@19
變咗buy 1000@19

p巴 比啲耐性坐下啦

乜咁啱 一開始玩就撞正熊市

我amd hold到55放

巴打 你地玩咩股 明明呢幾日都唔係好大上落

今日冇野好睇了，不如一齊估下下星期點行?

有冇人會買BRK. B?

下星期向下突破

連登仔只買BRK.A

好想賣曬啲DIS

我係excel 股神果屆既牛市 牛市到好彩既話一日執到唔少
到最後輸晒贏既仲倒蝕3萬

都啱 1000 1000股咁買

有冇人會跟廢老買？
算唔算穩陣？

玩左成個星期，盤前見120.1 放左
$117@100

MSFT幾時先生性上200

全部轉紅燈 千跌

冇止蝕？ 好彩我有斬 嗰兩隻到而家都仲係低位

唔係已經係歷史新高區域啦咩

strong hold

利伸：員工

我100買，見佢日撚日係到磨

聽大家話

55頂？

果陣一日跌20%斬唔切

$100買冇得輸啦, 由佢放係到等佢彈, 短期望$130

而家贏翻未

我53.9入 頭先55.2走咗
再等下

55~55.5左右都炆水

巴打都係mgm苦主?

SQQQ過夜？

好！

194入

OXY 有冇人重倉？
揸返2年 有冇機會上返$60

之後一年儲左筆錢加反省後玩返慢慢賺返 之後無再掂股票直到今年

早兩日手殘on9 sell變buy

CCL

有入 但有可能上60咩

氣氛比上半場好左好多
睇下今日係咪好似上次四巫日係轉勢既開始

準備入貨

55都開心

chok到一個點求其出條headline都賣左先賣完先睇

巴打60蚊入左？

GPAQW 同 IZEA 唔好再跌啦

19.8

大戶
我均價19.3, 550股失業中，覺得好多了

比你嚇親
以為60蚊揸到而家咁長情

相反其實商品市場穩定好多
股市真係太多老散

航空股衰咩？跌得咁誇張

升返去$40蚊都開心

最快9月先開返 收得皮啦

SE

斬撚哂佢 唔斬一到3點跌得仲金

黑人概念股UONE重可以炒幾多日?

特價

晴晴
返來我枕邊啦

GPA 都有warrant？

妹下妹下

今日食左轉20.7
啱啱19.9入返

我18.7

琴日入既put 都正數返

佢無做定點

炒埋今日Juneteenth

嬲左我
我知佢有可能睇到依個post

tsla 10000,果日

BA又散水

來千DROP吧

唔好沉啦，下個會更好

人地allin Tsla call財自左，唔洗再賣身比你姐

見到都暈，跌一蚊= -$200鎂

咩事跌

之後開返都okay嘅

佢帶俾我好運，我呢幾日搵第二個，輸撚到仆街

唔信依到有絲打炒股

Capicator 好似話自己真絲

P牌巴你買咁大嘅, 有無買long put保護/covered call抽下水?

咁。。學整生炒骨啦。。

盡情魚弄我吧

tits of gtfo

炒股有分男女咩

無，做多錯多

呢度有D人就黎炒到精神失常

女仔account賣貴2格

咩黎？

希望係我扑暈自己先

sp adbe = free money

咪係

忘巴好笑左

全紅 屌

賣二手iphone話女仔用都可以mark高啲價

點解

大棍落

幾時跌到落幻二俾呀叔溝貨

咪玩啦係就唔會全紅

FT個新APP仲垃圾過以前，好慢呀

今日都預左跌啦

跌落幻二有冇力升返上幻六

我都想知點解

咁瞓教算

全世界沽 星期一又升返兩千

問market maker

溝住sc

我估盤後即彈

傳統行業開始受壓,可能真係開始擔心二爆
暫時咩都唔買最穩陣

撚淡友姐

屌，一入就坐4%，正仆街

你琴晚仲講緊牛市

就係有人輸錢 , 其他人先賺到錢

RTX要買好快D買

呀屌，post 錯

訓啦訓啦..星期一會升返架啦

我係睇牛呀,等下星期先入啦但係

C朗

疫情一早wfc 之前北京封城零反應
你話call put ratio太高仲有可能

隻four快撚啲跌返落$36
放完就爆升既股就係賓周股

仲入？

又係標準操作
唔入升
入就跌

岩岩想買18.5 put 個陣0.06
依家0.6

AMD 54$&55$ call 咁多張未平倉 應該都壓起54$樓下

RTX棍落

無諗住再入
純粹條氣唔順

跌得少少，一陣v返就係淡友認錯之時

開咗幾張極限put 見有少少profit 就走
跟住依家先嚟大跌

我都係 一入轉哂紅燈

nvda 仲企緊370 硬到呢

又係乜妖股?

都唔知做乜9

又玩圓頂?

同美股冇緣

少年股神呢

我隻私人珍藏STNE仲係綠燈

瞓哂

瞌咗陣醒返掛低位D單差唔多幫我入哂咁滯
鮑爺9up 咗D咩

入緊貨

喺度咩事

我訓醒紅曬

3大factor
選股
入市價
入市時機

錯邊樣

我數學差又反應慢，唔敢玩option
我做左呢個post cd rom做左好耐，估唔到俾mgm逼到我上來圍爐

巴打下星期一可以睇樓

跌好少姐

個個日日賺兩成，兩萬本，二個月個個已經拎住幾千萬退休

NET直線插水

why can't be all

Uncut gems

賺夠 環遊世界緊

agree

仆街福特靈車, 7蚊一買就跌到食屎, nigger燒車啊

即係隔離緊

點睇宜家買黃金??

每個國家14日，抵玩

堆 tech healthcare 抗跌力好強

喺房玩14日

又可以玩多轉

終於燈到佢跌了

call call佢

笑到仆街，睇曬

特價時段

要長揸 短線上邊阻力太強
之前big short升太多

反而fastly仲未死

AMD我屌你老母

起碼唔係輸到走果班

arkg

啱啱訓咗陣 臨訓前見連登仔唱好gel曬頭
一訓醒就跌返曬落嚟 特別係啲紅色大字股

net

又入返炒格

特價時段3點抽升

我都仲有MGM, 同你一齊hold

3點半先跌啦

VIR呢隻估唔到
做咗個大V彈
仲要多大單買入
另外仲有隻ITCI

望住佢真係辛鳩苦

岩岩入左d玩下，等暑假

sqqq輸左8000usd, 好在都搵得返，發誓以後唔買s類......好在overall 有少少賺下

dexcom

衰貪心
係股市裡面做痴心情長劍係冇意思

TDOC係SQQQ嚟

今個星期無個靚收尾

shop ddog kala

牛熊雙殺陣

心思思想V番上去

呢堆冇入
但係睇佢跌市個表現都好正
呢D股真係出面點跌都未有到佢份住
勁

不過我入得高左，要坐下

新手一問
其實我應該要點衡量一張long call抵唔抵買？
點先叫貴呢？

我買短期價外既long call 佢唔爆升我係咪都輸九成？

睇啱強勢sector
再入強勢股就唔駛點驚
最多睇住止蝕位做嘢
不過預咗chok

啱先放咗一半
跌多啲等我再買過

做人都係

狗盛出d力打work落30 ok,?

jpow講野 四巫日 第二波
但個倉淨係跌0.5%

睇住佢哋由綠轉紅真係
幾時變綠

油股走唔走好

其實標普500 都淨系跌0.5%，搞到好似世界末日咁

3:55分入返貨

四巫日? 邊忽巫 快手跌啦

3:55分未必係最低位

龍友一陣落地獄別哭

又唔係要一定最低位撈

終於捱到睇波

AAPL 要入好入

agger

好 掛左240蚊單 希望入到

決定入tqqq同連燈仔對賭

wa diu 棍上

又嚟招屈尾十

3點半落地獄扮咩

LA Disney員工？

暑假有乜特別

340 要千drop先得

沖呀，屌你老母

邊止 起碼要熔2次

最衰係歐洲冇得short

其實有冇人知如果佢拾左咁佢發行既信用卡有乜影響？

Nvda幾生性

NET 1M股大單賣出

3點半 屌你老巫仲係妹下妹下

3100收市 阿婆都識玩

又3100呀婆份人咁鬼悶

要人SP接貨下星期再JUMP

倒數2分鐘人機大戰

d put 過唔過weekend 好
ba 同nvda

NVDA走啦

納dee頂住左

SPOT 散水

mrna

唔撚係又evening star阿，屌

直插

nvda 就前頂，真係咁易衝上去?

mrna bntx kr數錢

自己決定啦

mrna volume今日都咁代

低

英超曼聯又輸一場

MANU盤後打算跌幾多

下個禮拜繼續破萬

期指仲插緊

屌我64.9入左

SQQQ過咗夜

我屌呀，一放完TViX就跌，專登挾我

係咪16:15 結算

6月應該完左啦

好爽

下星期一月再黎個向下大裂口

DLLM 好古惑
加時先大插 你叫龍友呢個weekend點過

講左到頂

做乜春呢係度

見住張300P 0.45上到去0.98

我屌，tvix放左

我都3140開左幾張OTM旨在參與

我3:56 放tvix 輸小小

之後就跌，而家盤後，屌左出聲

其實穿唔到3140唔洗驚 你買左好多除外

我地都係乖乖地空倉等回調啦

tvix 跳得太快
另外仲有兩張put
減減磅先過夜

買張TQQQ Put對沖下先

好貴，都係算

tqqq put定sqqq call好？

不如空倉呀

下星一千升啦, 仲空倉

你睇下盤後

無千跌點千升

盤後無call put 可以早d訓

下星期盤前繼續拉升

盤後有閪用咩, 亂叫價 , 呢幾個月有邊次盤前後準

跌果少少都有得 J

D傻淡真係on99. 有咩壞消息今晚已經消化曬

4月5月既回調都係一個星期完成再破頂
今次龍友俾唔夠力 補唔到島個裂口

經歷過上星期
心臟負荷唔到咁多 你知嘛

你而家唔空倉就後悔

四巫日真係跌
我應該信連燈仔
我唔應該鞭淡友
我知錯喇

俾返啲錢我

已經太遲了 準備打鳩暈自己

上星期咪講左島形頂

上星期冇追post

信佢盤後清囉, 你以後會更後悔

2% 就打曬飛機

咁高先黎買當人on9?

睇下下週一會點

留名睇 渣住cash 唔入市

SP左MGM $16.5 唔知接唔接到貨

Elon Musk大法好

隔離po見到

前幾日咪話二爆

左膠示威

四毛日都幾多股跌

$85 入左60粒 SPG
本身以為90幾跌左落黎應該係好價 點知直插到而家$67 應唔應該止蝕
有冇機上番去

尋晚個倉最後-0.1%
個倉越嚟越多股添

納dee期貨仲爆升緊

邊度見到？

yahoo finance個app

一句經濟重啓不樂觀可以跌幾多呢

升 憧憬經濟轉好 但天氣不似如期

我覺得科技野仲可以炒幾轉

唔好買呀 大跌黎喇

走RTX M$

英國解封
升

尋日入左oxy即刻坐

隻WORK 好似做緊個cup
不過左邊個gap變咗穿窿
唔知下一步可唔可以補返個gap

+1

琴晚手痕，走去買GLD
今日訓醒有驚喜

趁呢兩日假期諗下下星期點執返好個倉先

其實無限Short Call +Short Put大法係可以提供現金流

琴晚公用股突然被洗

回調近了，你們應當悔改

NEE

1點開始

入貨溝？

跟左痴撚撚線

個勢下星期千跌

一早講左六月最危險

追到就黎回本
睇P & F 應該繼續call 先岩
但隻手都係忍唔住put 佢

四巫日

訓左空倉冇開position 唔知是禍是福

買左20張Bili期權7/17到期，希望下星期繼續升！

等回調

得科技股企得穏

On9 乜都拉去左膠 一個人膠就膠 唔係因為左所以膠

一齊

跟佢買個股?

我個倉渣返曬之前炒疫情既saas股 仲係綠色

入左bund

咩事跌咁多？

5月中55入跌去4x都比震走，跟住直上9x

咁洗唔洗止蝕 好迷惘

如果下星期一大插就走，之前係因為炒reopen所以升，宜家未有消息，不過一年後應該會升返

ATH

我發覺自己好柒
Call咗MGM，同時又Put咗NCLH；

原本打算賭場股反彈快啲，郵輪就有排PK，
點知佢地一齊升一齊跌，
輸時間值。

都好過 mgm 跌 nclh 升

我臨尾call左nclh
驚到仆街

睇期貨尾盤星期一又似想試3000

掂啦

我見富途個nclh期權好多都買升
點知都係驚到仆街

見XOM係咁跌 斬曬換QQQ算

盤後新聞

點解仲咁多人玩郵輪

$92 80粒
長坐啦

原來唔係盤後 CCL個 statement 先係

認同, 係底點都會彈
不過點睇個勢都係差差地

師兄長遠睇幾蚊?

今次好大機會cut dividend 唔知會唔會落到50

連燈仔短炒=1個鐘，長揸=1日

就係起身睇到呢單新聞
之後又見到單美國單日新增人數破左紀錄
黑天鵝多到

夠大波

戒短炒既第一天
個人都精神咗

有無人留意Nikola ?
佢話七月底開始建廠房

刺激賭錢

連登小型活躍股票平均指數: 1089.70, -19.22, -1.74%
連登大型活躍股票平均指數: 1166.43, -10.19, -0.87%
Mutekiya Mini Index: ????
SPY: 308.64, -1.77 , -0.57%
QQQ: 244.24, -0.04 , -0.016%
VT: 75.26, -0.35, -0.46%
BRK.B: 179.72, -1.01, -0.56%

Week 25 Performance

連登小型活躍股票平均指數: +4.79%
連登大型活躍股票平均指數: +3.91%
SPY: +1.46%
QQQ: +3.54%
VT: +1.61%
BRK.B: -0.82%

等無敵巴update

難以埋解仲會諗郵輪
一日個疫情未搞掂
其實呢個行業可以話收咗皮
及早離去啦

成班賭仔冇計，確診愈多公司資金愈少，股價反而再升

之前賺過，心雄

邊到搵到連指個list

贏到開巷

納DEE都屌打

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

頭板Trello

之前負油價單野

有無感覺多左好多人玩美股。。。

繼續空跟誰學
呢隻股票最多值6蚊

幾時搞私募基金

點解沽唔到貨架?

每個星期都有人問 星期六就唔好睇啦

第一次星期六咁早起身
如果唔係有人講我都唔知依家maintenance

server maintenance啊
5秒就google到

ACB / GPRO

股神係咁架喇，ib regular maintenance都覺得出咗大事

食420玩x game拍片
好似係

Collect premium from options

擺明莊家股仲空

屌你short put
其實我都想 我都知佢99%去唔到50，45
，咁就賺90%

Robinhood 活躍

佢拉or 崩盤都即死咁滯
揀中概黎Sc Sp
巴打

$192買左BA 係咪jump得

美國肺炎新casw出左上升旗形 好牛

可惜佢得mthly options 無得密密食

真係上得番100蚊? 本身我目標價$130 因為疫情前$160
不過而家
共勉之

所以琴晚無瞓等收市

得既。。真係長坐囉
如果jcp單deal傾得成應該會幾好
共勉之

$190

Same

跌少少，坐一個星期又上番去喇， 大驚少怪

琴晚暴跌係因為四巫日？

根據investopedia的分析，Robinhood的策略是，首先零手續費吸引投資者，特別是從未進行過股票交易的年輕人，他們通常對交易費用敏感。據說Robinhood客戶中，有超過一半是初次交易者

無驚過，信政府(美國)唔驚

早晨....換....美金

尋晚187蚊都入左場

係啊 冇得玩末日
唔係佢一跌少少你就大獲，輸無限

你連跌咩都唔知

GS?

唔係 係因為媽咪面出左院

真係唔知 係點解

琴日30蚊入左T 希望唔會燈死自己

手持mgm正股@19.3點部署好

諗住幾錢放

acb唔係要向下炒咩

跌多d
未買夠貨

千升

Weekend ig 咩事停左？

加唔到PTON

跌0.56%叫暴跌

突然又加到

20.8@100

有5%都走一走先

期跌緊1.3啦

金⋯融

348 入左

油股幾時先可以生性d

我個倉紅色就暴跌

pdd 最多都係值50-60蚊

1.3%算正常波幅啦...
早幾日升差唔多2%咪宇宙大爆升

不嬲好多大驚小怪嘅股神上場

蒙頭入閘

咁就股神
咁你快啲走鬼啦 少年股神正式啟動

唔洗蒙喇，直接嚟

請問係乜嘢官師？

盤後掃平貨

我550股

Amd幾時先生生性性上到60

下星期一千跌

再跌買再 驚閪

香港同美國咁多散戶入市。。。

7月有正苦派一萬來補倉

見佢落到支持位放緩，入小注試試

信美國唔怕，特價加貨就岩

坐緊0.7

下星期連開5口閒 萬2見

預支曬啦，傻閪

過嚟美股post都咁搶口

咪又係賭

本身想收購tco 但係最緊spg要退出 tco就告佢話spg違約 要單deal繼續
其實理論上spg退出應該係一件好事 因為多啲cash flow可以過冬 不過唔知點解都係要跌

譚耀宗：人大常委會突然初審國安法！

人大班垃圾係做就快 成日彈出彈入

廢鳩黎既 彈出彈入 話立又淆底

我覺得係dividends cut 嘅影響多啲. 不過話明派硬dividends 同唔會cut 多過一半, 一定會升番至少到$70

成班比美國嚇撚到鳩縮

192

想問張call嘅走勢算係正常
但係張put一開盤就全日向地核進發
但係琴日gsx係先升後跌wo
點解會咁嘅

末日喎清

唔怪得net落番黎 原來係師兄入左😂

見到粒數紅咗就寫紙仔比老母再跑去跳IFC

同大陸原油寶d傻散聽到中銀話要賠就跳定先

Panic 真係可以令人唔理智，驚到寧願去死都唔用吓個腦停一停諗一諗

你睇下到期日先啦老友

琴晚 185 , 短睇 210 走

直接一刀桶死香港
好過拖下拖下比人放血

本來都set咗185入BA，點知見佢升返去189就入咗RTX

fsly day day rise

今期SP左MGM $16.5
準備緊錢接貨

差唔多

Carr同Otis係咪見左頂

但11/6個底應該係短期鑽石能量底, 傻淡都係唔好開心得咁早

下次入貨前講聲先ok?

點解你一買就fall的呢

不要再說了

100點都夠入貨再賺

連 SPX 50天線就黎升穿200天線都仲有咁多淡友
做牛軍真係幸福

波巴有無廢老呀婆股推薦

V同MA近排都幾廢下

太老定啦
上星期 美國過半州份爆緊第二波
所有旅遊相關股都應該斬

其實爆第二波應該都唔影響tech?

Reddit班友仔一致睇淡

ETF

影響呀

升得仲勁
個個要home office
要用科技解決生活

唔穿唔買，震一震就止蝕，點贏5幻

疫情第二波星期五已經反映完..星期一千升

唔明IB可以喺app出句maintenance ，預計幾時完成，咁都唔做？

升翻少少我會放晒佢，支肺後佢既回報同復原速度低過其他股

呢D拎來炒不知幾爽
見佢低低地執2蚊走人
長渣不了

唔止蝕, 日日跌
止蝕, 一放就爆

成日都係咁喎

咁政府洗唔洗每個星期 sms 你提你星期日係公眾假期

其實我強烈推薦少賭股 莊成本區太易睇 好安全

靚抽

係咪熊二來臨
剛剛先買咗udow

升得返=隻野無問題，你買得太貴

個條友投訴文化上腦

入左2成倉貨

所謂"四巫日"之後
反而仲多左股揀

漲跌趨勢線...仲未需要 panic

得返四成企響200天線樓上
揀股要越嚟越小心
唔想諗咁多嘅話買 XLY, XLK, XLK
specific d 就 XBI,WCL

睇圖畫圖推介trading view，易用易睇

波幅咁少
炒波音好過

過左50%就當佢牛市炒，而家我都未驚住，始終指數會不停換馬

用左出唔返黎

我都覺
跌都係跌d廢野

XLY,XLK,XLV

事實就係有好多人唔知，有乜好講

係咪即係MGM同LVS

執左成個禮拜個倉家陣都係6成 tech
healthcare 嗰邊依家就起緊
其他 sector 要揀個股真係無乜好揀
仲要 d performance 都係一般
可能係我揀得麻麻掛

學生新手
入市一個月+6% 但同期三大指數都+8-10%
無知一問大家個倉run咗幾耐先開始跑贏大市

Reddit班外國佬偏向淡

Mutekiya Mini Index: 97.00 -2.65 (-2.66%)

我都有咁既問題，睇緊Communications, Consumer Non-Durables, Consumer Non-Durables, Consumer Services, Retail Trade呢類既sector睇下有咩股好買

少年股神

好買唔買買佢沉咗好耐啦喎

+6% 對未做過野既人好多啦
唔好咁串人

賭股應該算係旅遊業中可以最快復原。
而家當係特價咁買就啱

走鬼丫

我加左ARK當倉底，然後個股自己揀再加SP，出事就放ARK接貨
CALL左VIX定下驚
ZM同DOCU今周個走勢好似差唔多，再睇多排

見佢之前彈得咁靚, 諗住重有水位

睇得呢堆又要好表現我諗嗰d 都開始破頂
Communication Services 呢度好多人睇SPOT 不過唔知點解無乜人留意SNAP

我知自己跑輸大市所以先想問下大家新手個時搞幾耐先開始跑贏大市

你早幾個月入市就會變左入市一個月-20% 幾時先平手走人

真個時唔敢入

新手未夠兩個月，暫時+35%

勁
我個倉玩左十年都唔夠你賺得多

新手求其買隻oxy末日call最少10000%

又有少年股神
又可以減倉

遲D拎左1萬蚊
又會有好多學生股神上水貼倉

呢排都唔敢大手買貨 服神太多

個個都睇淡

準備突破既股多到唔知買咩好

比兩隻我賺下涷飲錢好嗎?

你地係出咗黎做嘢開始接觸股票架？
我見班frd個個都玩咗幾年得我最近先入市

一早已經買到爆晒 margin

宜家好難玩，唔係正常市

OXY 增持到6200股
揸到過冬 屌！

學生哥乖乖地讀書啦
返工做野,D本輸哂
仲可以有份份頂住

由Fred 識得用printer 開始個市都未正常過

大戶

同樣人地可以一個月輸你咁多年嘅錢

係Fed

一幻股行過

幾錢入

無巴睇嚟要執執個index
不過 D criteria 確實難玩D
努力

連登班科技白痴睇cloudflare 科網爆

睇來又可以爆升
NET

你估有幾多個真係幾千/萬幾二萬儲到十幾廿萬
好多都係番part time /grant loan儲番嚟
揾份part time買吓啲優質股當儲錢咪算囉
記住每一蚊點洗都有機會成本喺度
要善用好啲錢就得了

記得你倉位19.8
琴日贏成蚊都唔減下磅

諗住長揸 點知有得溝貨

BYND 幾時爆

行過誠品見到有本書叫《賭客信條》
一打開目錄真心不得了
可惜我唔鐘意買書

Pt有幾多
10居其9grant loan
未有錢先負債
仲要學生哥
息低唔洗還咩

你一個月+6%已經勁過呢個post大部份人

12個幾

學生哥出場就大跌

高J不了

送外賣都過萬億啦
QQ又4萬幾億

就咁睇, 呢堆科技股算係乜呀

我想取暖圍爐

其實支那啲內聯網app頂唔頂到國家級ddos

少年股神 再三來了

而家個倉-8%,年頭果時+20%

但呢個星期就+21%

睇monthly 係幾開心既

不過上個月衝入市買咩都升

利申：提子

要爆上去嚇死人
之前平買Goupon買左而家

長倉正數 短倉仲負緊20%
唔夠C郎玩

thanks ching 終於有人答我問題

呢堆公司都用cloudflare
我就睇下net 點爆

其實肯坐貨 而家求其買一隻磨幾個月都升
係11月大選要睇下走唔走

所謂既四巫日原來係入貨日

我當你今年grad，你自己睇返個市前5年點行先啦，買spy都1倍啦

Trump

特價日

weekend ig -68

又要溶

oxy落番去15 16俾我加倉啦

weekend ig有邊次唔係紅

我都有啲淆想到時洗倉

9成人輸錢唔同你講者

你估賺錢咁易

笑死，個個少年股神都咁自我中心， 係要個世界就晒佢地

千跌再加，驚閪

我用IB僅餘既cash係185入咗3股

講真，我個個星期六朝早瞓緊所以都唔知，但我5秒就google到

明明就得啲少年股神唔知，但又屈到好多人唔知

只有少年股神第一次玩先唔知，個個星期都係咁維護

咁多痴線佬未到價就SC 行權
無啦啦個倉-100股多左幾十鎂日

炒下野當返pt交下水電煤費算啦
炒股賺錢賺到唔洗返工未聽過
不過近排個市咁旺, 加埋政府派1萬
yt果個cfu又教人點用1萬買美股
睇怕又一堆少年股神出現

同一隻股 ，凈係做一週內到期SC SP
汁左1700鎂

價投派tvix

咁多? AMZN?

星期一四點狂沽 掃tvix

星期六日唔睇倉
同埋朝早瞓覺

想問下你地4點開始玩，係用cs?
Ft要8點

有無人睇 LUV
尋晚 35 入咗
估唔到仲有得跌
巴打們睇唔睇好佢

agree 純粹唔同意樓上話仲係學生就專心讀書唔好搞股票嘅諗法

ib, futu

玩股票都有好多種玩法
乜乜柒柒期權個D最後都係唔好掂啦

good question
好似冇乜人test過所謂騰訊/阿里系既cloud 能力

唔洗理其他人點評論呢D
當自己落手落腳去研究過間公司做乜,未來潛力係咁,係唔係跑贏佢果個行業
自己有信心就得,市場向來都唔係大部分人賺錢(沽ZM既人)

其實有邊個禮拜唔跌 52週有無10週係升

Thank you

屌原來FED收緊水

格蛇近排貼左咩股？

都唔會expect FED 無止境咁印掛

唔係 係好多公司已經無晒資產抵押

得220股

千升出貨，千跌入貨，千跌先再千跌加貨

而家應該係慢牛？

見d旅郵飛酒都無咁大波了

炒完？

實際 千升入貨 千趺出貨

唔好煩啦
金融啦好無

我尋晚入DAL

我唔係用家
但睇太多次睇到記得有main

好多投資專家都睇淡

淡友：縮成交即係會大跌
升少咗都當跌 雖然蝕緊錢

BILI有排玩
等上100

何以見得

又爆多次玻璃

獨孤九劍只攻不守 以攻為守

人地仲想繼續上
唔似你地連登仔冇上進心
利申：gsx苦主

有人個本細，就算千跌，渣到世界末日，咪坐囉，都唔傷
有人個本大，就算升少少，跌少少，都會止賺止蝕
所以兩類人根本唔可以用同一種方法黎炒股
玩開大就要繼續玩大，平注呀嘛，無得返轉頭

個兩隻野有啲想上車

P 巴搵到新閪轉運未

中國既youtube，又搞埋直播/直播購物
撈埋手游連動埋直播
大陸FGO, 公主連結果d都係b站代理
搵錢多到你唔信

齊齊入貨燈沉佢 有錢齊齊搵

但而家入真係高J
我等佢回返d先
之前33蚊入賺少少放咗，諗返都覺得on9

共產黨出兩句聲就可以管制，game 可以即時收皮，睇路

700仲升緊

本大可以玩本多終勝
總有一日會溝返上嚟

之前FGO都管制到啲囡囡要着到好密實

但一樣大把人課金, 一PACK 石700蚊港子 好好搵

支概股的話除時一個話做假數就玩完

驚咪唔好買

侵下台我等睇支概爆升

無心情屌閪了

我老母係匯豐大股東，暫時未見佢成功
本身渣住50蚊貨，慢慢溝左球半貨都係溝到落46$

你全家都係大戶
加埋有幾多層樓揸手，10層定20層

咁點解釋近排個 ^ 形

？

大户

見你提b站, 併多多, gsx
無人講網易
睇來你地滄海遺珠

jd 網易 炒完港女2次上ipo啦cpu

講緊出面討論科網股爆破
佢地認為估值過高,我唔認同姐

zm繼續無限sing

考慮埋零息環境 而家唔算過高
但仲有無力升係另一個問題

gsx玩完未

點解你哋成日抽少年股神水？

我咪解釋咗

你要ZM增長停都好難

熊三開始左

講左唔好溝貨同咪買銀行股

因為靚仔

其實呢度有無人美股真係玩即日鮮短炒

有邊隻美國科網股會爆?

呢度一堆
如果照佢地邏輯
連paypal , square都唔好買
adobe呢D太易比人取代
應該買返D廢老股visa, mcd , ko
唔怪得香港市走向舊經濟方向發展

金庸

我
Margin爆玩正股
贏多輸少 但妹市無得玩

炒蚊型股?

大股啦
一注買hkd 300k 執幾格都夠做
唔係要發達

你唔屌閪我地好麻煩

玩命

Stock only goes up

太多柒事不能盡錄，九成都係自稱學生新手但又串柒柒
簡單啲講就係乞人憎/自我中心同唔識尊重其他人

next week will be ugly !

來吧 特大災難

來吧特大災難

點解個個睇下星期股災

災硬tvxi 準備大執20%

半日交一次場

其他睇番arkk arkw 真係幾犀利
人大跌佢小跌 人升佢大升
利申 覺得而家太高

我地呢度玩開即日yolo all in末日call 末日put 睇樓or揀樓

少年股神鐘意問冧把，唔鐘意做功課搵入貨出貨位，同埋要一日賺10%

我都係學生新手

屋企人想買美股(真。長線)
幫佢買etf定個股好

風氣黎
淡友要跌到0
龍友日日要雙位數升幅

其實只要大盤ok 幾時都入得

spy+lqd？

因為佢地搞到個市跌但又搞唔成股JOY 兩頭唔到岸

arkk同買tsla感覺差唔多

低風險ver. tsla

本少 想低少少入

等s&p補翻個缺口就可以入貨

係呢個po 唯一唔會抽人水既係得L子

淡雞打飛機 利申淡雞

個個都咁睇， 就火箭

又係時候用淡友嘅血補一補printer D墨

睇下你自己想要take幾大嘅risk
補裂口入個risk低D
利申太心急而家後悔緊

上星期2-5愈玩愈縮
得QQQ 死頂

利伸：TZA

JD $37持有到依家想賣 換第隻
轉pdd or alibaba比較好 / keep揸JD好

倉仲有amc mgm tsla

JD我都覺不如pdd 由其過完618
但得3-5% 又換黎無謂
Nflx無點留意 可以望下

來吧 特大災難
又夠鐘掃台積電

永遠懷念

八月會唔會見到佢

買arkk就等如買咗tsla同sq
我自己個人prefer 買arkk多啲
可以分散吓風險

咁不如直接買tsla/qq
反正都係買完訓教

想問下有冇美股隊長信徒？
睇開隊長嘅片同talk，有d想買埋佢d書

話說最近出左隻新ETF (GERM) track vaccine/diagnostic companies

可以參考下 但唔應該做一個人既信徒

用琴日個價上穿BB 搵股
好多都醫藥

邊到有得睇佢hold邊d股票
支牛冇

我都係新手

等緊第3個錦囊

星期六都咁早起身

就咁睇佢基本上買曬所有疫苗 biotech股
問題係如果是但一間最後研發到疫苗會唔會搞到其他疫苗股跌

thankss

呢個睇定D先，開發時間太長，股多長跌合完又合，一兩隻爆升唔知拉唔拉得返

正正經經買 ARKG 好過

有冇手足郵輪飛機股坐緊艇

今個禮拜開逃生門唔走？

驚咩啊 一陣又升翻

油股算唔算

而家唔同以前，就算估值過高都難爆好多
而家係好撚多人入QQQ入到退休
一大堆有強大現金流同實業既大企業，插少少已經會比人buy the dip
事實上今次V-recovery由納指啟動就證明左呢點
就算你要ZM呢啲股爆破，入左NASDAQ之後係代表要MSFT AMZN AAPL呢啲同佢一齊死先有得爆
unless美國亡國，唔係我根本唔expect佢有生之年可以插返去今次低位

今個禮拜入貨的
入完即坐

真 炒下疫苗
或者真係出疫苗

其實真係似好快有疫苗
相信科學發展

油股我見oxy今個星期表演唔差 其他就唔知了

短時間冇乜消息都難d上翻去 等疫苗play

仲有00年嗰陣d科網公司係冇盈利得個炒字 感覺而家d垃圾股會好似00年咁爆多過科網股會爆

但到時美聯署可能收水 唔知股市會點呢
宜家都收緊啲

疫苗play狼來了

唔會收水啦
點都撐到支爆
美國一定要解決支那
再解放成個支那市場
由美國食哂
跟住fed就可以收水
到時納dee dow指

淡友淪落到要幻想聯儲局主動引爆個市

油股點先會升cpe val

坐緊油股

其實個市照緊照妖鏡
Fed一收水個市即跌
係得納指支撐大市

(OLD NEWS)鬼佬用ZOOM睇波

維尼都睇緊

比你地講到驚
好驚要接貨

信(美國)政府 唔怕

星期六交左場比淡淡happy 下

我有一個大膽的想法，熔斷

我好友黎
講到好友就唔洗驚咁
成個股市根本就係靠美聯署放水撐住
點都有啲恐高啦大佬

至少撐到十一月大選前掛我諗
到時應該有疫苗喇掛
唔想再日日戴口罩

唔好講到自己坐艇咁慘啦，樂觀D，試下講坐郵輪

比盡咪回果4-5%
唔好300% all in 咪得

-126.6

即刻感覺唔同曬
加倉ccl!!

痴鳩線。大家睇下今日巴西個確診人數。做乜鳩大爆發

成倉科技股，再爆再升

開市跌完再抽升

who cares

講緊死人。唔係股市

IG wall street跌

上個weekend咪又係跌

JPM表現差，預計星期一會繼續跌

有冇銀行股／金融股介紹？

係 google 睇全世界既confirmed case 條 slope 仲一路 keep住上升

其實一路都爆緊未可控過, 好似美國咁

7蚊福特靈車, 幾時回到家鄉

搞咩，今晚好撚悶

要坐多一段時間
依家係得科技值得高追

技術分析下星期一個市同藍籌

都零息做乜仲諗銀行股金融股?

我驚有下一位少年股神步佢後塵

I豬趺到失禁

南半球開始入冬,本身已經預左會爆
係巴西總理不聞不問

跌得百幾點星期一開始咪又升返

巴西得踢波，豬扒，牛扒，雞扒，雞肉
WFC

正

This time Is different

上星期六咪又係咁
如果星期一大跌

唔跌點加貨

又吹到大跌

上面成班傻仔係到成日FF,2700買上黎。大把股都賺左一倍啦。傻鳩

咁佢地都係想要多次機會入貨

同當年2018年無上車一樣。個陣AMD大平賣。有時D野值唔值呢。就好似港樓一樣。大軟都知樓唔值成千萬。咁你唔買咪一直幫人供樓。

所以陪佢地一齊叫金⋯融
就最開心啦

全球糧食輸出 都大獲嫁

巴西 19號確診55K 好撚癲

美國呢幾日上返~35 K, 破返之前既高峰期既average咁制

大佬星期五仲加緊貨

盤後加到
波波又俾多1萬你走資

星期六都有得玩？

-185
molamola

香港政府派錢，利好，又升

咩事？星期六都有玩？

係喎sor

你睇左咩覺得悶

尋晚到開市時間，咪隔唔中開app睇吓價囉，我奇怪點解成晚都好似無郁過咁
返shift返到無哂時間觀念

聽日似熊市

依家熊市係咪變咗以日計

跟住聯儲局/侵侵會即刻出黎

係回水D錢本身係我地

咁就好了，又升

楠哥又有新片

股崩作死投資 | 絕不可觸碰的高風險熱門美股 ｜最後逃命機會?

連燈仔玩果幾隻股上哂電視
HTZ, NKLA, F

賭大細

楠哥, 有QE,

有政府 唔驚
有政府 唔驚
有政府 唔驚

一日熊一日牛 阿婆都識玩

咁都可以出片 係咪少年股神跟開佢

佢行開保守路線， 少年股神點會跟佢

低水美女成500點

adobe 易比人取代我都曾經講過
但比公司d designer 屌死

之前我都係一直買廢老visa

今次我撐楠哥

點睇？

楠哥威武

到依家都唔明點解會買F

有睇financials就知買唔過

定還是o的人係基本分析都唔做？

Ford vs Ferrari

Adobe好勁wo點取代呀大佬 唔好玩啦

怯? 你就輸成世呀

但無人話過搏就唔會輸

adobe都易比人取代

叫designer 學套新野一定暴動

天降異象！「日環食」今日下午登場

江恩理論會有大鑊野發生

你叫教人個班學新野 人地直情唔用你舊野

其實唔係學套新野既問題

用過indesign, AI, PS之後，真係比其他同類軟件好用好多
功能又多
今年新版本又多左新功能

美女收市25871
美期收巿25513
Weekend ig25408

= m$ & office
= ios

IG就算啦 過下過下癮就算

星期一唔通又再跌過

ig weekend跌300

睇完I豬weekend想跳樓

要發財了，有1600股SQQQ@7.8

侵大選要輸了

巴西爆到咁,豬肉期貨是否要升?
要去睇睇D一哥厚切焗豬咩環境

Tvix 股神全面進場

宜家好似冇焗豬 見巴士站sell 緊係牛肉
冇去食大家樂好多年

好明顯

做乜呢兩日呢度睇到咁淡
其實睇返週線圖都唔係好誇張
只不過係呢兩個禮拜波幅比較大D
呢兩日都係睇少D呢度先

淡友一個星期係得呢兩日可以出黎圍下爐

即係星期一大特價
牛市特價唔all in就笨

納指升100

adobe 旗下好多軟件
lightroom 同 photoshop 雖然坊間好多其他選擇，但要轉其實無咩動機轉
首先唔想晒時間學其他軟件做一樣既野，第二就係本身用得好地地好難轉
剪片方面 software 就唔敢包
專業既多數用 DaVinci
中低段就係apple fcpx 同 premiere pro之爭
前者除左買斷外，係 mac 生態 optimization 做得好好，後者就可以係windows 同 mac行，係 youtube 界都算主流
但兩者我覺得操作方式都係差唔多原理

adobe 旗下仲有個業務係賣相，但我覺得同賣相d 巨頭如 Getty images 無得比
但對賣家角度來講adobe 係好d, 係 adobe 賣到高價既機會比getty images高

因為要呃2800買左既人D貨

肉系期貨係trade生豬，生牛
上次爆發啲屠場停哂，豬豬牛牛冇地方宰
成set暴跌左成30%
因為唔係直接trade街市啲肉

現貨邊度有得賣

落街市掃完放落冰格strong hold

派1萬蚊又成班學生股神入市
下星期都係唔玩住

Stock 算係幾線？

冇貨丫嘛
呃下人出貨比我

想講shuttle stock

有咩純賭股推薦

美國疫情大反彈 確診日增3萬重返封城水平

聽日冇了

次次都星期一先千跌

all in 左 work

走左tvix 得一張ba put
應該可以到價了

股災準備

幾多先 買返啲option hedge下

睇黎NET之類又可以升

33 應該擺起度就算

因為市值低
傳統ICE車已經玩撚完
左膠又要迫人環保又盛
想轉EV投資又大，又要大量研發人材
仲要加埋肺炎間間廠都要縮皮
死症

星期一會否熔斷？

月費真係好濕鳩
聖誕新年果兩個月白比

應該會
好少可見weekend跌咁多

之前600都見過啦

price in 咗 開市直插再v 彈

慶祝確診上升，千升

呢到到底牛牛多定熊仔多

有人睇淡下個reply 已經係話都唔知睇咁淡做乜etc

跌既話都係打算聽日食，反挾太常見

40個d點算？

轉net

31.1入

醫療股二次爆升?

FSLY先係王道

有冇睇出面既分析

美國佬同炒家點會理確診人數上升啊，星期一又咪升

黎個假升

聽日4點準備all in tvix

有冇Dow jones既反向etf

仲有成個月
到時股災少年股神低位入貨

DOG

破產巴都係廢老

TZA
下星期數錢
等星期四 FED balance sheet update

納指咪又係升
gogogo

開first trade account 係咪最低$10000usd先玩到

開咗先入錢嫁喎

weekend都唔抖下

Tvix先真呀清

而家個個講NET都紅色大字

開始忍唔住手痕想入V

Money never sleep

Molamola
黑期跌成230點
聽溶喇

有冇話最少要入幾多先可以玩

同港豬係夜晚訓教
但係美國人繼續努力賺錢嘅道理一樣

你入1蚊都玩到納dee o的仙股
因為我一開左戶時試過一次

上個weekend先跌完兩舊幾，跟住星期一日頭淡友射到一地都係，最尾倒升，笑撚死

咁多人睇淡

轉美金當儲錢

英國準備放寬重開啦

"UK to unveil lockdown easing plans this week, health minister says"

今次唔同
下星期跌返落18000

西班牙都重開

"Spain reopens its borders as state of emergency comes to an end"

又天狗食日
又水星逆行
大家睇路

到時駛唔駛修正到12000?

V廢老得黎幾好的, 龍頭, sales年年增長, ER又跟到股價增長, 所以P/E仍然keep到平穩, 係一隻好厲害嘅廢老股

一定二爆到仆街

... 咁柒快

除左美國其實其他地方冇乜事
你乖乖地戴罩就Ok

L子修正案 納dee 12000

sq巴打點睇？
想call轉股

呢到美股 咁少錢影響到啲咩？

無要求

老母麵貼每次都係3千5千
但係影響幾大大家有眼睇

巴打們唔好恐慌

fsly or net
得一可安天下矣

Visa世界第一

0分
欠紅字

$55 值得溝貨

＄55買TSM好過

口罩萬能論

美國而家既情況 二次爆發真係唔講得笑
股市隨時返返去3月
而家開始每日入一注sqqq 加一注tvix, dollar cost averaging 當價值投資可保平安

起碼得返8000點

Price in咗少少啦掛 應該唔會去返3月個位掛

然後蜀國最先滅亡
上網睇content firm話要搵多2個謀士先可以繼續興盛

3月 俾你知會大幅反彈，仲放唔放?

口罩冇用你一早比成批支那人感染哂

牛牛買美股

你地係咪轉美金過去？

首先你要接受到有可能帳面跌40%

驚閪
廢老買匯控都係咁
65跌到4x蚊溝
4x跌到3x蚊溝
咁都做唔到廢老不如

無記錯上次已經無派喇

當人人都想佢跌 咪唔跌

最擔心係十月天氣凍返既時候會點

你班hihi仔咪撚再吹奏NET

第n次爆

ccl aal ual nclh oxy 呢堆唔知要捱幾耐
捱唔住就變破產股

加倉

美國仲係每日萬幾人中
經濟未開番
郵輪 航空 油 日日燒錢